[又爭] 鄭松泰：本黨是第一個政黨在瘟疫初期在街頭派發口罩，並開街站呼籲大眾勤洗手，注意衛生。

Chung-Tai Cheng 鄭松泰

如果今年立法會選舉沒有延期，真正的選舉議題踏入8月才開始備受關注，就是「鳩帶口罩（用呢個「帶」字，因為並非戴上）」及「不要鳩戴口罩」之分。

我早已準備好，當建制、泛民、黃色選舉候選人質疑為什麼我們主張「不戴口罩」，我便舉這個牌說明，本黨是第一個政黨在瘟疫初期在街頭派發口罩，並開街站呼籲大眾勤洗手，注意衛生。

註：瘟疫政治下的經濟大蕭條、專權利用瘟疫恐懼壓抑人權等，這些議題卻被忽視 #香港點解搞成咁。

[有圖] 熱狗用咩理由拒絕戴口罩？（患病/殘疾/困擾/避免受傷害）

熱狗係咪已經放棄戴口罩？

熱狗：唔好出街呀，躲喺屋企啦。你仲要成日戴罩呀，訓教沖涼都要戴呀，唔係既話會被感染架，增加香港醫療負擔架。

啲熱狗係威係勢呢兩日去到沙田咪又係帶返口罩。。。。。。

鄭松泰談国歌法：我曾在北京生活5年，博士學位在北大取得，論黨的語言比謝偉俊更熟悉

鄭松泰不點名針對有區議員躲在天橋協助警察捉拿非法賽車

鄭松泰：理智防疫

註：小弟戴的不是KF94，是某個 Made in Hong Kong 的牌子，比較厚身，長戴會有點焗呢。

鄭錦滿
1 天 ·
好多人因為各種原因，係不適宜戴口罩嘅，例如對口罩物料敏感、戴住呼吸困難、患自閉症兒童等等。

而其實，好多香港人每日都已經戴住假面具做人，而家仲要強制多戴個口罩做道具，就無謂時刻狙擊唔戴、冇戴、或只係拉低口罩抖抖氣嘅人吧。

健哥仲要派勁高質3M口罩

推死熱狗

2020年1月30日

警方澄清傳言
＊＊＊＊＊＊
別有用心人士再次在網上發放假消息，指各區警署會向市民免費派發口罩，又聲稱政府將會派發大量口罩予警察家屬。警方澄清絶無此事，市民切勿誤信假消息。

民政事務總署澄清傳言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就網上及手機即時通訊軟件流傳信息，指各區民政諮詢中心及民政事務總署將向全港市民派發口罩，民政事務總署發言人今日（一月三十日）澄清絕無其事，並提醒市民加強警惕，勿輕信謠言。

政府物流服務署澄清傳言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
網上流傳謠言，指政府於口罩存倉地點向市民免費派發口罩，又指由昨日（一月二十九日）起以實名制供市民登記提取。政府物流服務署發言人今日（一月三十日）澄清絕無其事，並提醒市民加強警惕，勿輕信謠言。

熱狗同中國一樣成日贏咁點得